老娘的草根飯堂-懲罰黃店系列 低熱量 長通心粉沙律

其實好多黃色小店好需要我地支持同關注
今次同Hmarket合作，會做一系列食譜比大家
由簡單都複雜d既都有
希望可以幫到手

呢次由最簡單既長通粉沙律開始……
佢呢隻紅米長通粉係無Gluten 無蛋無小麥
比一般長通粉低熱量一d
所以我配左低熱量一d既沙律醬
但食落味道口感完全無分別的！
大家唔買都記得like and share!!!

傳送門:
圖文食譜：

SUBSCRIBE AND SHARE!!!!
Facebook專頁 : Instagram: Blog:

第一

報紙呀

去日本都好中意通粉沙律架

呢排重睇深夜食堂
有集講炸肉餅，一見到就想整！
而個配菜一定係通粉沙律同椰菜！MUST!!!

唔鋪你地認唔到我

叻！！

唔好唔記得like and share!!

皮已正

正皮留名返歸睇

老娘我都想食你整既野

我都想有一日可以整野比你地食

開舖就得

希望多d人知呢間野

邊有錢……

同埋我開鋪執硬……

so sad
老娘加油呀

想買佢啲果汁了

希望我條channel終有一日可以支持到我開下pop-up shop就好喇！

係幾好味的！真係唔煮野又想支持下
果汁係幾好既選擇

btw我仲R緊頭點樣同佢支果汁煮野

比返個acc.老娘

果汁菠蘿雞球

會比茄汁蓋左個味

我諗緊整jelly或者沙冰會唔會太簡單

jelly 擺喺沙冰上面就好ok